22歲沉迷賭博，欠債重重，現在重新上路，請求過來人意見

自從中學開始接觸足球，就一直比馬會食住上，至今輸了接近２０萬
由借左第一筆錢開始，就一直諗住用賭既方式去清返條數，搞到愈輸愈多，計而愈借愈多
EASXLXXX: 7XXX
UX: 10000
UX CASH: 5000
CXXXING PXO: 50000
TU破新低，只能借貴利，C記一個月息已經拎緊我命，每個月比息已經2XXX
仲讀緊書,死捱死省先比到還到一個月D MIN PAY, 各位巴打千其唔好借財仔, 借左好難清

我發現已經唔係辦法, 屋企公屋低下階層, 每個月先得幾千蚊, 直到而家屋企都唔知我借緊人錢
破產財仔一定會上門, 所以我都唔諗呢條路, 直到琴日我諗通哂

我決定將大部份可以走既上堂時間去做PART TIME,夜更再返多份PART TIME, 希望每個月可以賺到7千蚊左右, CUT左馬會戶口, 希望在1年半內把所有數完全清光, 今個月條數要賣左我部MACBOOK PRO先比到, 搞到咁我覺得自己真係冇得救, 之前賭波5位數一場都買過, 而家幾十數都省住咁洗...

小小經歷分享比大家
想問下我呢個CASE 有冇D銀行可以低小小息借比我清財仔數? 貴利58%真係好PK
而家真係好辛苦好大壓力, 完全唔敢識女仔唔敢拍拖
唔想比人知我咩住條數, 我覺得我無資格溝女, 唔想害人
我好想實現自己夢想, 創返筆事業, 所以希望可以盡早還清條數, 重新規劃人生
我知道呢個版好多人都賭到借錢要還債, 有冇D過來人話我知我呢個CASE點救?

搵屋企人傾一次清晒所有數。再分期還返比屋企人。

咁少錢賣一排屎忽都搵得返啦
係你自己肯唔肯啫

tu爛銀行唔會批架喎

冇得救

借錢賭錢
學生
返part time

有錢買macbook
快啲同你屋企人傾 比佢地鬧又好
打又好
唔好以為自己私下可以解決到問題
根本你就無解決問題嘅能力 收收埋埋只喺逃避問題

加油，一定唔可以再賭！

請善用起底功能

同你差唔多 但無你咁大獲

唔好再賭

依家開始長追利記

翻身話咁易

千其唔好cut馬會户口啊

好心你跟返之前個post歲數，上次25歲今次22歲

yes 再借all in猁記
好快反cup返廿萬

我之前係靠出水俾財仔去還錢 巴打加油

直情入馬會做啦，人工ok
場場自己9估下開心下就算，員工又唔買得波
同埋見得多人地輸錢自己就唔想賭
一舉幾得

溝 D 女

推佢地落火坑

拉皮條還數

我由18歲户口$6000賭到上$320000
而家先19歲

冇銀行會批俾你

圖？

出去做雞咪搵到錢囉香港地有塊西就無敵

今日有場波 漢堡 vs 格雷特霍夫
ALLIN 漢堡主勝
超重心
切記贏左之後就cash out收手
之後 唔好再掂賭

沉迷賭博唔係問題 問題係適可而止
無錢十蚊廿蚊賭下都可以好hyper
為咩借錢呢

你借多二十個
重心all in 祖記主場消滅馬體會
唔洗煩

買半主會唔會好啲

而家個問題係賭得唔夠大 冇破斧沉舟既覺悟
人生太短 出手要更大

唔會 呢場我睇左好耐

1.3 而家即場無入球仲好

本都冇，唔借錢點追數
用10蚊贏100蚊
我不如借1000蚊做本贏100蚊+利息
就係咁樣中伏

Cashing pro都借
還息還10年本金都可以冇還過

Cashing pro 最難搞

簡單 再借多少少 過大海訓身買大

Cashed

有冇跟 你個半主含左

我1000上到1.5M

你地班仆街有無咁賤格仲引人賭呀

你似係應該去精神科求診

total差幾多?冇借7日數10日數個啲呀嘛?

今晚仲有無？

借多100萬
All in 利物浦英超冠軍
夠還有凸

休學
返一年工
搞掂

你不如自殺啦

屌你拿拿聲讀完書出黎搵長工都是有15-18K啦
夜更返多份parttime 好快就還完

傳媒朋友你好

鹿島鹿角讓球主勝 唔洗多謝我 贏多左想派少少比我都唔介意